有價就跌 無貨就大升 我屌你老母個臭系

你費怪得邊個

最灰係捱完潛水浮上少少橫行一排放左先大升